訂造傢俬

有無訂造傢俬用過大家可以推介
筆直有限
比較緊首望 歐創 創意家 justsmile 築木 美森
前面既價錢可以但google search有劣評
其他仲研究緊個報價
都會搵番香港有門市既
如果用過ok既可以推介嗎

有friend新樓揀咗美森，出奇地好，又唔太貴

美森我準備上去，聽到唔錯，希望唔太貴

不過都想睇多幾間做準備，如果大家覺得ok既希望可以分享

我都係新屋訂造傢私 留名學野

用過木思，但要自己跟得足先叫正常
勝在平

木思簡居？望落幾好
多謝分享
跟得足意思係佢地有啲位你唔提就有甩漏？

係呀
佢有d 位要重複又重複提先記得
即今次講完，下次可能又唔記得畫番落圖度
覆尺時要自己再覆
佢試過度錯呎訂錯板
搞到要再訂過
都算係肯跟番
但就變預多左時間

跟番都好啲
不過都係煩
幾多呎？用左幾錢？

美森依家做緊咩價？

我做得都多野
15萬左右
又廚櫃又衣櫃
又2張床
又幾個大櫃
又洗手盤櫃
樣樣唔同價
同埋都唔知佢有無加價

搭單問下有咩黃店訂造傢俬

煩繄訂傢俬，美森幾錢一呎

黎緊間房要換床換櫃換電腦枱，去實惠家匠度呎報價開我5萬岩先去木思到問問就唔洗兩萬

我淘寶左一間有人落黎度尺 大陸畫圖出3d圖
而家等覆尺

呢間黃店係新蒲崗，但我去報過價覺得有少少貴
窮撚仲考慮緊

幫襯咗淘寶深圳廠
條友上黎度呎流流吓，最尾我度番個呎比間廠

圖自己用Sketchup畫
做得好fit位，係個頂有1cm空位，遲吓搵野填番佢
四條邊都fit晒，總括黎講幾滿意
燈自己裝

自己畫既圖：

製成品：

Lm

會唔會太勁
畫左幾耐？
高身櫃大概幾錢呎？

家匠我問個係成三四千一呎櫃
但上網睇到啲人話用料麻麻

應該有折未講, 不過都唔值

畫就唔係好耐，因為張圖都係得外面，無內籠，都係d四四方方面，
不過我未用過sketchup，第一張圖搞咗兩三粒鐘

第一個版本係咁

之後改咗幾次先變成而家咁，
我有張書枱用，老婆又有個梳妝位

本身報價大約14000，但我又加油壓床、之後又有油壓櫃桶、氣撐門、玻璃門、床頭玻璃燈槽，仲有圓角加工，整吓整吓成19000，包送貨連安裝
圖右邊吊櫃係上手留低
燈果d自己拉好平，有限錢

19000係港紙，總括黎講我覺得抵玩，
同埋做出黎效果好過預期，又fit位

折完4萬7，要修牆仲要另外比4500。總數5萬2左右

係幾好但要追緊啲，佢地好忙

以前用過一次，一張子母床連上面有櫃、一個衣櫃。
絕對無下次價錢唔駛講，係人都知貴。裝工唔駛講，係人都知實有花、歪、崩。床架裝假狗先仆街，好彩係瞓小朋友，唔夠一年唔夠力支撐，成張床向下塌，拆開先大發現。自己用鐵角固定。

上次個廳櫃搵咗位巴打幫手
黃得嚟都幾好傾嘅 價錢方面我都格過幾間 接受到
幫佢宣傳吓

做咗三年訂造傢俬師傅（二）

我都搵左呢位巴打做櫃 佢幾好 支持下

有冇巴打幫襯過鍵榮傢俬？

一Google 就好多負皮，不過幾年前

呢間真係好多劣評

咁全程溝通就用微信group?
我自己都試過搵呢類
怕溝通揀板好煩

油壓床我自己問過幾間
5呎床就7-9千都有 (未計床頭櫃衣櫃等）
絲可以參考下
連衣櫃就另計

唔該曬

真心
自己跟足d
度呎都要自己再覆check
小心小心

自己識畫圖咁勁

美森有個師傅好似後生周潤發

木思都係🤦🏻

除咗裝嗰啲應該全部都後生

同求

但地腳線會唔會好難預

腳線位去到裝果時即場開
不過佢預先都有問到我腳線咁高

師傅要係香港自己搵？
可唔可以比條淘寶link黎

師傅佢包

間野facebook成日落廣告

冇咁快入伙諗住準備定先
有冇link/店名參考下

研究下先thx巴打
畢直太小要左慳右慳

訂造傢俬唔洗裝完中伏一肚火已經係贏左
基本上幫襯邊間都係係到賭運
除非有熟人比足心機做

個師傅好好野，一條友黎裝，不過叫過我扶住個吊櫃佢打拉爆螺絲，
幫我開埋d燈掣同插蘇位，掣面我之後自己裝番，
由10點幾裝到5點，叫我去幫佢買個飯盒，爬完飯又繼續裝

撞到個好師傅

呢個巴打勁呀

巴打睇咩自學sketch up?
我開網頁版入到去有個茂利企係度唔知點起手

自己亂試
佢都唔係好多粒掣

巴打你櫃同電腦枱做幾尺 點解上次我問木思開我咁貴

想係睡房, 廳做個吊櫃
有冇邊間介紹? (睡房個吊櫃掩門想要玻璃)

你搵果個係邊個
姓陳果個應該都係平民價

巴打你sketchup係邊度學？
之前玩左幾次都唔得，有無教學片推介？

唔好用家匠 又藍又垃圾

有冇聽過名匠呢？

係咪羅xx格？問過價幾抵下

無特別去學，開個sketchup試咗一陣就識畫，佢都係點線面姐

想問 我自己畫完個sketup拉曬尺寸
點樣可以直接比大陸傢私廠做？定係要去首望同美森果啲訂？

美森上過去
office幾靚 但睇多啲成品好似又一般
同埋個consultant 唔係好聽人講野

最後都係熟人介紹 細公司
設計都唔算話好特別
自己多諗頭 但溝通過程都好好
裝既師父都好nice
算係咁